關於621有嘢想同各位戰友討論下

push

1

2

3

4

5

6

7

我自己十卜驚總既 當然唔係衝啦

8

9

10

Push

pish

大家一齊嚟討論下啦，好重要

真係唔想再徒勞無功

唉
宜家政府用拖字訣
唔通佢一開會
大家就衝咩